有無巴絲好憎人問你做緊乜 尤其你唔鍾意既異性

正負評統計下
正評：認同 同埋最撚憎見到😊呢個摟打樣
負評：我好鍾意俾唔鍾意既異性問我做緊乜架😊

覺得極度煩厭同無私癮
然後不讀不回

呼吸緊啊八公

屌.. 見到就想打落去

Doing what ar?

一問即刻藍剔

做緊咩啊😊

一樣

藍剔咁有禮貌
呢d我多數灰剔算

究竟識唔識溝女
成q日問人做緊咩+😊

識溝仔/女果啲係好似植入式廣告咁
無啦啦一句帶起話題傾落去
例如條仔炒股既
你會第一句就話：騰訊升得好勁
或者 請教對方令對方有優越感

同埋😊呢個emoji真係好虛偽
用一次都算
你係可以每2句就有呢個emoji跑出黎
做乜事姐？！

😊呢個emoji好狗公

好撚憎 仲有問食左飯未都係
都係啲冇營養嘅對話

問人做緊乜
同你唔熟點解要話你知我做緊乜？
如果係好熟真係無問題
男版：我會一嘢答我打緊飛機/ 剪鼻毛
女版：我會一嘢答我發緊呆/ 同人傾緊是非

其實問人做緊乜果班人既心態
你地可唔可以唔好咁厚臉皮
家陣同你好熟？
我要講我啲私人行動俾你知做乜9
唔熟如果做緊啲尷尬嘢又要作個答案呃你
呃人好辛苦你知唔知
應付你就更加辛苦

無撚錯 狗公先用 呢個emoji
扮溫柔唔係咁扮 呢個😊emoji只會令人寒心/假到仆街

做緊乜呀😊？
食左飯未呀😊？

係 一見到呢句就會覺得連個人都好無營養

屌

有畫面啊救命

晒撚氣
講到尾咪又係睇樣

暗瘡肥婆關心你啊
唔要正仆街啊

你咁鍾意食暗瘡美極 自己食飽佢
要比啲愛心佢啊
你好多時間？
返工攰到仆街仲要應付狗公美極
我攞返僅餘休息放鬆睇電話時間溝我個純情乖乖女唔好？
你都痴撚線

同埋呢個topic
已經唔係討論應否唔睇樣下鍾意人
係反擊唔鍾意既人關心虛偽講野又無營養

唔係講中你啊？
你就係比女神😊呢個emoji俾人已讀不回呢？
我上面教你溝女你又唔虛心聽
一味係度自撚卑 係度鬧人嫌你樣柒
我而家話你知啊
樣衰只係你萬裡其一既缺點咋
你仲要係好撚自卑
留負評無用架on9仔

我ex唔靚仔 我啲八婆姊妹個個話佢醜
但情人眼裡出西施
但有才華 係我追佢

你乜都無就唔好出黎獻醜
男人樣唔夠可以自信才華money搭救
已經好過女仔好多
你嘈乜撚嘢
有時間嘈 不如改下自己啲自卑性格啦

所以想溝仔/女
唔好再問
「做緊咩啊😊？」
自己開話題溝仔/女會死咩？

聰明先食到女/男
成日靠問人地私癮做話題！